這是一個關於愛爾蘭和流放的故事，帶著家人和家的鬼魂穿越時間。 加布裡埃爾·伯恩的《與鬼同行》以一種意想不到的方式給了我們啟示 
 然後邁克爾放棄了他的職業，離開了這個國家，前往英國，過著永久的，希望是和平的流亡生活。 托馬斯·佩裡的《艾迪的男孩》繼續講述了一個無法逃離過去的退休殺手的傳奇故事 
 自從Gammeh的失敗和隨後的流亡以來，這種恐懼已經大大減少了。 最新的政治幽默中心:岡比亞|Charu Kasturi | 2020年11月24日|Ozy 
 一些利用自己的聰明才智進入美國的流亡者是通敵者，甚至是戰犯。 他們在二戰中倖存下來，但卻被困在德國。史蒂文·羅伯茨，2020年10月30日，華盛頓郵報 
 首先，他們失去了他們的流亡主教練丹·休斯(Dan Hughes)，因為醫療原因，他沒有獲准進入這個泡沫。 西雅圖風暴以前也來過。 拉斯維加斯王牌隊能否突破? 2020年10月2日|FiveThirtyEight 
 這是一個虛構的菲德爾·卡斯特羅和一個邁阿密流亡者意圖暗殺他的孿生故事。 書包:關於古巴的偉大書籍|Julia Cooke | 2014年12月20日|DAILY BEAST 
 奧運會拳擊手吉列爾莫·裡岡多克斯(Guillermo Rigondeux)叛逃後，他的家人經歷了某種形式的國內流亡。 一個被拋棄的古巴叛逃者的家庭生活和艱難時期|布林-喬納森·巴特勒| 2014年12月19日|每日野獸 
 國會的共和黨人和流亡的古巴裔美國人社區都公開反對兩國關係的升溫。 最新進展:古巴禁運|Nina Strochlic | 2014年12月18日|每日野獸 
 他最終被允許離開，但被迫辭去大使一職，現在住在華盛頓，實際上是在流亡。 巴基斯坦與恐怖分子共舞卻適得其反，殺死了132名兒童|Chris Allbritton | 2014年12月17日|DAILY BEAST 
 斯雷特沒有沉浸在喜劇的放逐中，而是獲得了出書的機會。 重啟珍妮·斯雷特事業的好奇的小貝殼|盧克·霍普| 2014年12月15日|每日野獸 
 寄養的孩子留下來同住政治流亡者的茅屋。 菲律賓群島，約翰·福爾曼 
 總之，流亡者和少女相愛了，他們彼此發誓，除非用武力，否則永不分離。 菲律賓群島，約翰·福爾曼 
 於是他就到倫敦去了，在那裡他有一些社會資源，也許可以使他的流亡生活忍受下去。 信心|亨利·詹姆斯 
 他再也沒有回來，於1780年6月3日在英國去世，成為一個不幸的、思鄉的流亡者，離開了他所熱愛的國家。 革命前夕|卡爾·貝克爾 
 他也被流放，遠離家鄉和親人，他沉思著一去不復返的快樂時光。 菸草; 它的歷史、品種、文化、生產和商業。 r·比林斯。